唔鐘意人地叫我肥妹仔

因為有日唔再咁嗌我我會唔開心的🤒

Hi肥婆

肥閪

口德-1000

肥撚

肥妹幾時俾我奶腳

你比我踩吓先